［ios]hkg+有得打橫黎用

唔知lihkg遲啲會唔會有呢個功能